\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Ihr seid das Volk}
\index[in]{Halleluja}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Ihr seid das Volk}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Halleluja}

\beginsong{Ihr seid das Volk}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ihrseiddasvolk} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. \chord{D}Ihr seid das \chord{A}Licht in der \chord{G}Dunkelheit der \chord{D}Welt. \\
\chord{G}Ihr seid das \chord{D}Salz für die \chord{A}Erde. \\
\chord{D}Denen, die \chord{A}suchen, macht \chord{G}hell den schweren \chord{D}Weg. \\
\chord{G}Hallelu\chord{D}ja, halle\chord{A}lu\chord{D}ja. \\
\endverse

\beginverse 
3. \chord{D}Gehet nicht \chord{A}auf in den \chord{G}Sorgen dieser \chord{D}Welt, \\
\chord{G}suchet zu\chord{D}erst Gottes \chord{A}Herrschaft. \\
\chord{D}Und alles \chord{A}and're er\chord{G}haltet ihr da\chord{D}zu. \\
\chord{G}Hallelu\chord{D}ja, halle\chord{A}lu\chord{D}ja. \\
\endverse

\newpage

\beginverse 
4. \chord{D}Liebet ei\chord{A}nander, wie \chord{G}euch der Herr ge\chord{D}liebt. \\
\chord{G}Er liebt \chord{D}euch bis zum \chord{A}Tode. \\
\chord{D}Er hat den \chord{A}Tod ein für \chord{G}allemal be\chord{D}siegt. \\
\chord{G}Hallelu\chord{D}ja, halle\chord{A}lu\chord{D}ja. \\
\endverse

\beginverse 
5. \chord{D}So wie die \chord{A}Körner auf \chord{G}Feldern weit ver\chord{D}streut \\
\chord{G}zu einem \chord{D}Brote ge\chord{A}worden, \\
\chord{D}so führt der \chord{A}Herr die zu\chord{G}sammen, die er \chord{D}liebt. \\
\chord{G}Hallelu\chord{D}ja, halle\chord{A}lu\chord{D}ja. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Tradition aus England
\end{angaben}
